呢度有無人用POWER BI / tableau 達人

小弟自學緊tableau, 覺得幾好玩, 可以整到好多野出黎.......
但暫時好少公司會用, 如果做financial analysis, 用power BI 定係tableau 好D ?

tableau > power BI

前者貴好多
利申 學緊後者

掉轉左 自膠

Lm想學
工作又無用到

巴打點自學udemy?我都自學緊

我無去udemy 學, 我都諗緊應該去datacamp 學好還是udemy 學好D......
tableau 唔算好難用, 最難搞係前邊的data cleansing 的工序....

前一份工有用tableau

有甚麼心得, 係咪Retail sector 用居多？

我做野都有用

有用tableau

邊度學得好同埋邊行用得多?

見到有D 工要求, 但係其實都唔多

Tableau好多公司用

Power BI 好用喎又平d